曾。connect：薯片叔叔親自打畀市民討論點樣喺政策上可以幫到市民

【曾俊華打畀你】這陣子我收到不少市民在Facebook的 inbox msg，除了鼓勵說話之外，亦在政策上提供非常豐富的意見。一直以來我都在《你問我答》環節進行回應，今天我更進一步，希望以更直接的方式回應市民。

曾生講電話口疾疾好以毒撚.....

假的
我喺fb inbox 問左一次關於曾的防止自殺政策
完全無人覆
我再send email去
又係無人覆

問題係在呢度收集巴絲的
完全正常
林鄭有hea覆
胡官直頭話逐條書面回覆